點解渣馬唔加到5千報名費

反正幾錢都有人報5千唔算太離地掛

ig鋪會出現假衫買賣潮